拜登做總統會做嘅事

降低女性合法性交年齡

定係取消？

降低到呢個歲數

去產房搵處女老婆可望於實現